陳志雲 港版國安法： 律政司及保安局解說，千瘡百孔，不堪一擊 陳志雲 美國反應措施：是強還是弱？

陳志雲
港版國安法：
律政司及保安局解說，千瘡百孔，不堪一擊
陳志雲 美國反應措施：是強還是弱？

志雲頻道 stephenchannel
37.1K subscribers

從律政司司長和保安局局長解說港版國安法，分析此發惡在哪裏，對香港的傷害又在哪裏
美國開始取消香港特別待遇的政策豁免會帶來的後果，可大可小
從官員任命，可以理解市民的反感

中南廣場 老闆係施世築 紅底